召集所有用寵物小精靈改名嘅巴絲

大家好

你邊到係寵物小精靈

藍毛毛係寵物小精靈喎